「同我推上熱門」乜撚野拉一派打一派呀？

人地老解淨係着住背心仔掃把出黎清rb好明顯就係想博你班市民歡心啦
佢地咁做好明顯係為軍管作第一步
佢地完完全全係過哂界
唔好忘記美國係日前先話中國如果出老解會取消關係法 呢次咁溫和既干預好明顯係試水溫 仲有雜總係兩日前先大大聲話要止暴制亂 即係中國佢自己已經有哂計劃
所以邊個吹捧老解邊個就係鬼

岩 邊個吹邊個係鬼 解放軍清路障，防暴殺我地。